覺唔覺紐亞先係真正門神

保方企位係勁但救波比全盛時期爭太多
果幾球雖然唔係好關佢事
但如果係紐亞 起碼第三球一定擋到

相反紐亞救左幾球必入球
連丙朗球窩利都可以單手托出
唔靠越位都唔知贏唔贏到

計埋處理單刀 清波 組織攻勢
紐亞實力世界第一

CCC尼？